今日搭巴士，前面個廢老係咁咳，口罩又唔戴

我上前送左個口罩比佢

估唔到佢竟撚會即刻戴

我今日特登對住個廢老咳

你做咩影我，屌你老母

食野唔撚比呀？即場屌啦廢物

架巴士好污糟，食曬啲菌

我鐘意食呀，吹咩
我手長腳長
一拳打鳩死你呀

this reminds me of a bus crash in tokyo. Detectives assigned the blame for the accident to a hailstorm. I expressed my condolences to the families of the people who died in the accident.